星期日大遊行一定要和平，人數民意再晒冷，不成功即武力升級

玩咗5個幾月都知要過百萬就一定要和平，區選完已經證明咗民意如山，和平多最後一次。

政府再唔答應五大訴求行動即將全面升級

全上多次全世界頭版，再比多次百萬遊行世界睇

樓豬好波

推

係！

唔成功 全面升級

和平都冇用既話
今次唔係塞咁簡單

唔落實五大訴求，全面升級

比你睇我地幾撚和平！

依家遊行一行出去就被驅散
唔會咁多人走出黎嫁

都要出

岩 民意龐大 應該要強調返五大訴求，唔好贏區選就當件事完咗

升級！咪撚再講出年立會！成班人都痴撚線！成班手足就嚟要坐監，佢哋重想純和理非到明年今日咁，明年中秋前就變港共皮！

推依個！

屌出面班疑似議助想平平安安袋多四年糧！

唔出唔係人

民陣可以吹雞了 完左區選

一定出席

如不回應=直接起動黎明行動升級版

今日可以高調set個deadline俾政府
例如今個禮拜五夜晚十二點前唔回應五大訴求既話之後升級日日搞大佢

加辣版

隔一排畫面撚就會死灰復燃

一個遊行和唔和平到
從來都冇主動權

和唔和平唔係我哋話事

推
食住個勢繼續抗爭

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

一齊討論!

就係要比國際睇

Yes

我反而唔覺得應該和平，因為咁多個月黎係靠前線勇武付出生命同血汗，結果大家都繼續支持

所以勇武要繼續出黎，大裝修又得、地下化麻包袋又得最緊要不受傷不被捕

和平投票 > 和平遊行 > 無回應 > 升級

佢停鐵又黑警集結姐係話比世界聽打壓人權
點解選票就咁安全 遊行就有黑警黨鐵搞事？

和平投票之後有和平遊行 好合理
比晒下台階港共, 如果仲係一意孤行 漠視民意 後果自負

和平大遊行！

和理非接力

agger

仲好，全世界望住
最和平既情況下咁挑釁
最多大家一齊食彈走人
利申：支持勇武乜柒都支持

一個不反對無左2/3人

吹風和平等佢有機會批不反對通知書先啦，你唔試連個機會都無

push

冇不反對我絕對唔會再去比狗圍捕
寧願開花

你覺得pop仲會俾你遊到行咩

立法會暫時唔係主要事項
但始終一年未必收到佢地皮
有有限數量Post討論都可以接受既

全世界吹風和平，點都要博咗先，
唔得咪繼續行舊路，得咪再黎百萬遊

和平投票 > 和平遊行 >定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級>定死線> 無回應 > 升級

無限loop 總之拖到贏為止

曱近平
推

x2

開花好過啦
無啦啦自己降溫